英國宣布禁止華為參與5G建設！

日出

大英帝國出現了

英國俾連燈仔由日落燈到日出

太陽出來了

感謝主Thx God

口交部：後果自負，搬石頭砸自己腳

口交部文宣 生成器

搬石頭師

日出啦

仲有干汲中國內政

lm

屌你老母連登仔燈撚到呢

禁埋電訊商買華為設備

雖遠必誅
英國首相帶頭犯国安法

拉得

HKT用得好開心

日出帝國

香港人成功攬炒支那國企華為

天線得得B太陽.gif

石頭
腳

Huawei can't sell to UK telcos after end 2020
Existing kit to be stripped out of 5G networks by 2027

香港嘅因素唔多唔少都有影響

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

Jeremy Corbyn仲唔出聲

睇一次 笑一次

但係仲要用多7年?

日落國終於有d骨氣

仲日落緊囉

呢個係正式announce，bbc都係岩岩出

等睇呢個

中國或成最大贏家

武漢肺炎搞到華為咁，點計

比時間大家拆

連燈仔連大英祖國都燈返醒

中國武漢科技專家：英國不會棄用華為

啱啱先睇完呢個post 個濕鳩支那專家點搞

2020年後唔准再賣野俾英國電話公司
2027年要拆哂華為設備

石頭出來！

日出了

誠仔咪無得係英國玩平價3?

Ho ball

唔夠你快添

燈埋三峽固若金湯

bj中完武肺
同美國邦交再深左一層

日出國了

今年英國爆seed 勁過大豆trump

落你老母

香港人準備過黎幫手拆

大英

日出國

石頭READY

A

日出帝國,已超越大豆侵

香港反送中算唔算救撚左成個英國
不過都要加埋肺炎先真正醒

日不落

英國終於硬起來了

但係咁喎 不過都叫好消息嘅

大豆遜

日出喇

預備石頭

支為

搞到佢病成私仇

咪傻喇，咪又係做吓樣，日落咪又係日落

英國

英國正式禁華為， 再有冇人講英國脫歐會奶支

相反德國歐盟奶到好大聲

推

根本唔太關事

莊漢生不嬲係吊高黎賣緊
r緊美國幫手
俾華為係引美國幫多d手

莊漢生脫歐咁大功勞都唔即刻選首相就知佢醒目仔識玩政治

Yes

英女皇仲在生班傻西夠膽破壞中英聯合聲明
真係抵死

Well done

口交部： 後果自負

而家全世界都跟連登仔行

是否勝之不武

大家一齊打隻死猫
But I like it

RULE BRITANNIA

口交部：用石頭XXX

連燈仔

華嬸: 中方呼籲英國政府早日認清形勢, 否則一切後果將用英方承擔.

做得好

大不列顛帝國英國🇬🇧🇬🇧🇬🇧

百屌成材

比連登仔日落屌到日出
屌醒了

唔好比佢停 繼續屌

仲日落緊

講足幾年，班友屌脫歐屌BJ，

而家終於清靜

班五毛唔知頭唔知路無新聞睇

🇬🇧🇬🇧🇬🇧

人地只係等緊時機做野，
兒登仔係要左屌右屌，
英國係咁美國又係咁，
煩撚過西

唔識玩政治係咁

By 2027
七年後仲用唔用5g

7年時間都係太耐

唔係話華為係民企嚟嘅咩

明年定明天呀屌

好高興係連登見證大英帝國嘅日出

TMD日落帝國，沒有我國的5G恩賜，你日落國只會成為第三世界國家！沒有我國的強大後盾支持，你們只會落後於世界！NMSL！

大家支持下小弟
謝謝各位大大!!

BT 賣國

2027...6G 啦